[
    {
        "schoolName": "石嘴山工贸职业技术学院",
        "title": "石嘴山工贸职业技术学院-录取",
        "question": "老师我宁夏理科324能报贵校吗？",
        "answer": "考生你好，可以报。"
    },
    {
        "schoolName": "石嘴山工贸职业技术学院",
        "title": "石嘴山工贸职业技术学院-资询",
        "question": "学校可以专升本嘛？",
        "answer": "考生你好，我校应届毕业生可以参加专升本报名考试，提升学历。"
    },
    {
        "schoolName": "石嘴山工贸职业技术学院",
        "title": "石嘴山工贸职业技术学院-宁夏文科292能报吗",
        "question": "宁夏文科292能报吗",
        "answer": "考生你好，请参考我校近两年录取分数线填报志愿。联系电话：0952-2688300"
    },
    {
        "schoolName": "石嘴山工贸职业技术学院",
        "title": "石嘴山工贸职业技术学院-宁夏",
        "question": "宁夏文科339能报该校吗",
        "answer": "考生你好，请参考我校近两年录取分数线进行填报。联系电话：0952-2688300"
    },
    {
        "schoolName": "石嘴山工贸职业技术学院",
        "title": "石嘴山工贸职业技术学院-河南",
        "question": "河南文科生 文化290 美术206 能报那个艺术的不 然后不用艺术分 能报贵校吗",
        "answer": "考生你好，我校今年在河南没有投放招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "石嘴山工贸职业技术学院",
        "title": "石嘴山工贸职业技术学院-老师你好，男理255可以报吗？",
        "question": "宁夏，电气自动化",
        "answer": "按往年我校录取情况来看，理255分数偏低。"
    },
    {
        "schoolName": "石嘴山工贸职业技术学院",
        "title": "石嘴山工贸职业技术学院-录取",
        "question": "老师，文科女生371，能否录取，可报什么专业？",
        "answer": "宁夏考生可以报电子商务、婴幼儿托育服务与管理等专业。"
    },
    {
        "schoolName": "石嘴山工贸职业技术学院",
        "title": "石嘴山工贸职业技术学院-请问招收河南的考生",
        "question": "文科283能去机电一体化",
        "answer": "考生你好，今年我校在河南没有投放招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "石嘴山工贸职业技术学院",
        "title": "石嘴山工贸职业技术学院-录取",
        "question": "河北理科416可以报考贵校那个专业，机电一体化能报吗",
        "answer": "考生你好，可以报。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆能源职业技术学院",
        "title": "新疆能源职业技术学院-录取",
        "question": "新疆单列类（选考外语）187分能否被贵校录取",
        "answer": "录取分数需参照新疆高职（专科）批次分数线，建议志愿填报时将新疆能源职业技术学院列为第一志愿"
    },
    {
        "schoolName": "新疆能源职业技术学院",
        "title": "新疆能源职业技术学院-今年在河南招生吗",
        "question": "理科230分有希望吗",
        "answer": "很抱歉，今年本学院在河南没有开展招生"
    },
    {
        "schoolName": "新疆能源职业技术学院",
        "title": "新疆能源职业技术学院-广西",
        "question": "广西理331位次194352能报考贵校吗？",
        "answer": "很抱歉，今年本学院在广西没有开展招生"
    },
    {
        "schoolName": "新疆能源职业技术学院",
        "title": "新疆能源职业技术学院-录取",
        "question": "山东258可以被贵校录取吗？",
        "answer": "录取分数需参照本省高职（专科）批次分数线，建议志愿填报时将新疆能源职业技术学院列为第一志愿"
    },
    {
        "schoolName": "新疆能源职业技术学院",
        "title": "新疆能源职业技术学院-报考",
        "question": "河南理科216能报贵校吗",
        "answer": "很抱歉，今年本学院在河南没有开展招生"
    },
    {
        "schoolName": "新疆能源职业技术学院",
        "title": "新疆能源职业技术学院-报考",
        "question": "老师河南省258分位次294037。有机会吗？",
        "answer": "很抱歉，今年本学院在河南没有开展招生"
    },
    {
        "schoolName": "新疆能源职业技术学院",
        "title": "新疆能源职业技术学院-录取",
        "question": "你好老师新疆文科生195分，有希望被贵校录取吗",
        "answer": "录取分数需参照新疆高职（专科）批次分数线，建议志愿填报时将新疆能源职业技术学院列为第一志愿"
    },
    {
        "schoolName": "新疆能源职业技术学院",
        "title": "新疆能源职业技术学院-能上吗",
        "question": "河北理科316能上贵校吗？",
        "answer": "录取分数需参照本省高职（专科）批次分数线，建议志愿填报时将新疆能源职业技术学院列为第一志愿"
    },
    {
        "schoolName": "新疆能源职业技术学院",
        "title": "新疆能源职业技术学院-寻取",
        "question": "福建326，省16W+可以报考你学校吗？",
        "answer": "录取分数需参照本省高职（专科）批次分数线，建议志愿填报时将新疆能源职业技术学院列为第一志愿"
    },
    {
        "schoolName": "新疆铁道职业技术学院",
        "title": "新疆铁道职业技术学院-录取，位次",
        "question": "河南高考295，最低位次474596，报考贵校单列专业服从调剂被贵校录取的概率大吗",
        "answer": "我校2023年录取录取最低分315分，文科录取最低分301，请参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆铁道职业技术学院",
        "title": "新疆铁道职业技术学院-河北",
        "question": "我理科379可以报考不铁道机车运用与维护",
        "answer": "我校2024年第一年在河北投放计划，具体招生专业以河北省考试院公布的专业及计划数为准。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆铁道职业技术学院",
        "title": "新疆铁道职业技术学院-就业",
        "question": "老师您好 毕业校招对接的哪些铁路局？",
        "answer": "最近几年主要以乌鲁木齐局，兰州局，青藏铁路为主。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆铁道职业技术学院",
        "title": "新疆铁道职业技术学院-转专业",
        "question": "老师您好 新疆铁道的转专业要求是什么？",
        "answer": "考生入校后可申请，符合我校学籍管理转专业相关规定和要求方可转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆铁道职业技术学院",
        "title": "新疆铁道职业技术学院-河南",
        "question": "老师您好 河南文科399 位次126542 有机会被新疆铁道的铁路专业录取吗？",
        "answer": "我校2023年河南省文科录取最低分301，最高分433分，请参考。是否能录取到铁路专业与填报我校考生的人数及分数，我校录取原则”分数优先，遵循志愿“。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆铁道职业技术学院",
        "title": "新疆铁道职业技术学院-录取",
        "question": "老师你好 今年新疆铁道的投档比是多少？ 还有住宿条件如何？",
        "answer": "平行志愿投档比例1：1，住宿6-7人间/年，600元-800元。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆铁道职业技术学院",
        "title": "新疆铁道职业技术学院-新铁",
        "question": "新疆单列类216位次40918，请问贵校能被录取吗？",
        "answer": "我校2023年单列类录取最高分176，可参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆铁道职业技术学院",
        "title": "新疆铁道职业技术学院-什么叫单列专？",
        "question": "什么叫单列专业呀？投档后是在省内计划专业进行调剂吗？",
        "answer": "我校有两个校区-哈密校区、乌鲁木齐校区，河南省教育考试院将我校哈密校区视为单列专业，不影响填报志愿，以自己认可的专业填报就可以。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆铁道职业技术学院",
        "title": "新疆铁道职业技术学院-河南考生",
        "question": "您好老师，我是河南郑州理科331分，“铁道车辆技术2人（3300元/年；办学地 点:哈密校区；单列专业）”，这个单列专业是什么意思？我们专业志愿能填这个吗？",
        "answer": "2023年河南理科录取最低315分，可参考。哈密校区就读专业河南考试院单独标注，所有公布专业均可填报。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆铁道职业技术学院",
        "title": "新疆铁道职业技术学院-小语种",
        "question": "高考的外语科目是日语，学校各个专业会不会对外语有限制",
        "answer": "没有，我校高职外语英语。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆铁道职业技术学院",
        "title": "新疆铁道职业技术学院-投档比例",
        "question": "河南理科考生在投档时的投档比例是多少？",
        "answer": "平行志愿均是1：1"
    },
    {
        "schoolName": "新疆铁道职业技术学院",
        "title": "新疆铁道职业技术学院-24届四川考生在哪个校区",
        "question": "。",
        "answer": "我校有乌鲁木齐校区、哈密校区。部分专业在哈密校区，部分专业在乌鲁木齐校区就读，如果录取我校哈密校区就读专业录取就在哈密校区就读。被乌鲁木齐校区专业录取就在乌鲁木齐校区就。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆铁道职业技术学院",
        "title": "新疆铁道职业技术学院-河南考生",
        "question": "您好老师，河南理科男孩子，331分，报贵校铁道车辆技术专业录取机率大吗？谢谢！",
        "answer": "我校2023年理科录取最低分315分，请参考，"
    },
    {
        "schoolName": "新疆铁道职业技术学院",
        "title": "新疆铁道职业技术学院-录取",
        "question": "河南理科367，想报铁道机车运用与维护有希望吗",
        "answer": "我校2023年河南理科录取最低分315分，可参考，录取某专业和报考考生志愿填报相关，动态变化大。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆铁道职业技术学院",
        "title": "新疆铁道职业技术学院-单列类",
        "question": "河南295，最低位次474596，今年报考贵校单列专业服从调剂被贵校录取的概率大吗",
        "answer": "2023年河南理科最低录取315，文科最低录取301，请参考。我校今年在河南投放70各计划。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆铁道职业技术学院",
        "title": "新疆铁道职业技术学院-录取",
        "question": "河北理科考生340分可以报考贵校吗？可以报考哪些专业？",
        "answer": "我校2024年第一年在河北省投放计划，欢迎报考我校，"
    },
    {
        "schoolName": "新疆生产建设兵团兴新职业技术学院",
        "title": "新疆生产建设兵团兴新职业技术学院-贵校招生对政治面貌有没有要求？",
        "question": "老师，贵校今年在四川文科有招生计划吗？填报贵校对政治面貌有没有要求？",
        "answer": "考生，你好。有招生计划，对政治面貌无要求。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆生产建设兵团兴新职业技术学院",
        "title": "新疆生产建设兵团兴新职业技术学院-河南",
        "question": "老师好，请问河南理科考生227分能被录取吗？",
        "answer": "考生，你好。我院录取是根据报考学生的高考分数从高分到低分录取。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆生产建设兵团兴新职业技术学院",
        "title": "新疆生产建设兵团兴新职业技术学院-录取",
        "question": "老师好！请问河南理科考生227分能被录取吗？",
        "answer": "考生，你好。我院录取是根据报考学生的高考分数从高分到低分录取。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆生产建设兵团兴新职业技术学院",
        "title": "新疆生产建设兵团兴新职业技术学院-青海文科293分",
        "question": "老师您好，请问这个分数可以报考您校吗，录取几率大不大",
        "answer": "考生你好，你可以报考我们学校，我院录取是根据报考学生高考分数从高分到低分录取。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆生产建设兵团兴新职业技术学院",
        "title": "新疆生产建设兵团兴新职业技术学院-招生",
        "question": "四川文科考生450可以被录取吗",
        "answer": "考生，你好。。我院录取从高分到低分录取。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆生产建设兵团兴新职业技术学院",
        "title": "新疆生产建设兵团兴新职业技术学院-招生",
        "question": "所有专业都可以可以专升本吗",
        "answer": "多数专业可以，比如电气自动化，计算机网络技术等等，具体专业你可以找你想上的本科学校咨询其当年那些专业招生。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆生产建设兵团兴新职业技术学院",
        "title": "新疆生产建设兵团兴新职业技术学院-我在普通高考报名没有学校",
        "question": "那我想上你们学校还可以怎么报名新疆高考生文科不是单列真的喜欢你们学校",
        "answer": "新疆普通高中生普通类我院无夏招计划。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆生产建设兵团兴新职业技术学院",
        "title": "新疆生产建设兵团兴新职业技术学院-现在还可以单招报名",
        "question": "新疆新兴可以吗上面写的是4-11月现在可以抱嘛我想去贵兴新我是普通高考的",
        "answer": "考生，你好。我院录取根据高考分数从高分到低分录取。具体专业可查看志愿填报书。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆生产建设兵团兴新职业技术学院",
        "title": "新疆生产建设兵团兴新职业技术学院-报校",
        "question": "老师您好我是2024新疆单列理科223 单列位次38269有希望贵校录取嘛",
        "answer": "考生，你好。我院录取从高分到低分录取。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆生产建设兵团兴新职业技术学院",
        "title": "新疆生产建设兵团兴新职业技术学院-3+2",
        "question": "贵校在河北有高本贯通计划吗",
        "answer": "考生，你好。我院2024年无此批次招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "新疆生产建设兵团兴新职业技术学院",
        "title": "新疆生产建设兵团兴新职业技术学院-2024年，在河北省有专本贯通的招生计划吗？",
        "question": "2024年，在河北省有专本贯通的招生计划吗？",
        "answer": "考生，你好。我校2024年在河北无此批次计划"
    },
    {
        "schoolName": "新疆生产建设兵团兴新职业技术学院",
        "title": "新疆生产建设兵团兴新职业技术学院-新疆高考今年不找了吗",
        "question": "新疆考生",
        "answer": "考生，你好。我院2024年新疆在三校生普通类及普通高考的单列类（选考外语）设置了计划，其他批次无招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆生产建设兵团兴新职业技术学院",
        "title": "新疆生产建设兵团兴新职业技术学院-录取",
        "question": "去年文科最低录取分数是多少，今年267分，位次284994能报不",
        "answer": "考生，你好。2023年我院河南文科最低录取分数309分。2024年我院录取分数还未确定。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆生产建设兵团兴新职业技术学院",
        "title": "新疆生产建设兵团兴新职业技术学院-河北物理类",
        "question": "贵校今年在河北招物理方向的学生吗？ 如果招生分数线大概是多少？",
        "answer": "考生，你好。我院在河北历史类、物理类均有招生计划。我院录取从高分到低分录取，2024年我院录取分数还未确定。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆生产建设兵团兴新职业技术学院",
        "title": "新疆生产建设兵团兴新职业技术学院-有江西招生吗？历史416分能报贵校",
        "question": "有江西招生吗？历史416分能报贵校",
        "answer": "考生，你好。我院2024年未在贵省设置招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木职业技术学院",
        "title": "塔里木职业技术学院-塔里木职业技术学院",
        "question": "老师你好，请问我们学校2023年在河南理科，最低录取分数线是多少啊？专业最低录取分数线是多少啊？",
        "answer": "去年最低录取分数281，专业没有做统计"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木职业技术学院",
        "title": "塔里木职业技术学院-录取",
        "question": "新疆理科225报考护理专业有希望吗",
        "answer": "这个说不准，希望是有的"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木职业技术学院",
        "title": "塔里木职业技术学院-四川考生",
        "question": "请问考304能报考贵校吗？",
        "answer": "可以报"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木职业技术学院",
        "title": "塔里木职业技术学院-录取",
        "question": "重庆考生文科316被贵校的机场运行服务与管理专业录取的几率大吗",
        "answer": "这个是新专业，应该有希望，我们也孰不准啊"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木职业技术学院",
        "title": "塔里木职业技术学院-录取",
        "question": "湖北理科272可以填报吗",
        "answer": "可以填报，能不能录取不能保证哦"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木职业技术学院",
        "title": "塔里木职业技术学院-专业",
        "question": "要是服从调剂之后是否可以转专业有什么要求呢服从调剂后是否会退档",
        "answer": "转专业到来学习了再说，可能会退档"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木职业技术学院",
        "title": "塔里木职业技术学院-录取",
        "question": "老师，您好！高校对安徽省所招生的往年最低分的专业是什么",
        "answer": "200"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木职业技术学院",
        "title": "塔里木职业技术学院-录取",
        "question": "安徽考生313分能上贵校吗",
        "answer": "不一定"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木职业技术学院",
        "title": "塔里木职业技术学院-专业",
        "question": "老师您好，是不是只能报该高校对我所在省份所招生的专业对不对？",
        "answer": "对"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木职业技术学院",
        "title": "塔里木职业技术学院-河南理",
        "question": "请问老师河南理386能上该校护理专业吗？去年在河南招的护理专业最低分是多少？",
        "answer": "可以试试，185分"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木职业技术学院",
        "title": "塔里木职业技术学院-塔里木职业技术学院",
        "question": "湖北历史270—113460报考希望大吗",
        "answer": "不一定"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木职业技术学院",
        "title": "塔里木职业技术学院-录取湖南美术生吗？",
        "question": "湖南323美术201可以报服装设计或者数字媒体吗",
        "answer": "不一定"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木职业技术学院",
        "title": "塔里木职业技术学院-塔里木职业学院",
        "question": "老师好，想问一下，康复治疗技术，去年河南文科的录取分数线是多少？",
        "answer": "185"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木职业技术学院",
        "title": "塔里木职业技术学院-关于录取",
        "question": "请问老师，河南文科325可以报咱们学校的工程造价专业吗？录取稳不稳",
        "answer": "不一定"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木职业技术学院",
        "title": "塔里木职业技术学院-志愿",
        "question": "请问南疆单列文史212可以报贵校吗 今年学校的分数线会降一点吗 我非常心仪本校 如果服从调剂会不会把我调到男生擅长的专业",
        "answer": "不一定"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木职业技术学院",
        "title": "塔里木职业技术学院-陕西文史",
        "question": "您好麻烦问一下，陕西文史319 位次71732有没有机会报考贵校的护理专业？",
        "answer": "不一定"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木职业技术学院",
        "title": "塔里木职业技术学院-录取",
        "question": "山东文科272第一志愿报考任何专业都可以 哪个可能性大一些呀😭",
        "answer": "其实都差不多"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木职业技术学院",
        "title": "塔里木职业技术学院-塔里木",
        "question": "请问贵校有定向的专业吗？",
        "answer": "没有"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木职业技术学院",
        "title": "塔里木职业技术学院-录取",
        "question": "广西理科336分，排位19万，被贵校录取概率大吗，推荐什么专业，可以报大数据与会计吗，在广西招多少人",
        "answer": "不一定，我们根据分数从高往低录取"
    },
    {
        "schoolName": "塔里木职业技术学院",
        "title": "塔里木职业技术学院-文科288有希望被录取吗",
        "question": "河南文科288有希望被录取吗",
        "answer": "不一定"
    },
    {
        "schoolName": "可克达拉职业技术学院",
        "title": "可克达拉职业技术学院-河南文科236",
        "question": "老师你好，河南文科236，愿意服从调剂有没有希望被贵校录取",
        "answer": "您好，河南去年文科最低分189，您可以参考一下。"
    },
    {
        "schoolName": "可克达拉职业技术学院",
        "title": "可克达拉职业技术学院-录取",
        "question": "河南文科205分报考本校录取概率大吗",
        "answer": "您好，河南去年文科最低分189，您可以参考一下。"
    },
    {
        "schoolName": "可克达拉职业技术学院",
        "title": "可克达拉职业技术学院-咨询",
        "question": "贵校今年招湖北考生吗，招多少人，最低分数多少。",
        "answer": "您好，非常抱歉，今年不在湖北招生。"
    },
    {
        "schoolName": "可克达拉职业技术学院",
        "title": "可克达拉职业技术学院-可克达拉职业技术学院，，",
        "question": "你好，我是河南理科生，考了224，位次在537637，我想问一下，我们学校各个专业的录取分数线一样吗，我第一志愿报我们学校并接受调剂有希望录取吗",
        "answer": "您好，河南去年理科最低分185，您可以参考一下。分数线是不一样的，第一志愿填报几率会高一些。"
    },
    {
        "schoolName": "可克达拉职业技术学院",
        "title": "可克达拉职业技术学院-可克达拉职业技术学院",
        "question": "你好，我是河南考生，理科，考了224报第一志愿并接受调剂有希望进我们学校吗，位次是537637",
        "answer": "您好，河南去年理科最低分185，您可以参考一下。"
    },
    {
        "schoolName": "可克达拉职业技术学院",
        "title": "可克达拉职业技术学院-录取",
        "question": "老师您好 山东理科 294有希望进入贵校吗 什么 专业最稳妥",
        "answer": "您好，今年第一次在山东招生，分数线不会太高。"
    },
    {
        "schoolName": "可克达拉职业技术学院",
        "title": "可克达拉职业技术学院-可克达拉职业技术学院",
        "question": "老师好，想咨询一下，食品检验技术，康复治疗技术，河南文科去年的录取分数线",
        "answer": "您好，河南去年文科最低分189，您可以参考一下。这两个专业是新开设的专业，暂时没有分数参考。"
    },
    {
        "schoolName": "可克达拉职业技术学院",
        "title": "可克达拉职业技术学院-可克达拉",
        "question": "投档比是多少",
        "answer": "暂无投档比的数据"
    },
    {
        "schoolName": "可克达拉职业技术学院",
        "title": "可克达拉职业技术学院-录取",
        "question": "单列类151分写本校第一志愿能被录取吗？",
        "answer": "新疆分数线最低140，推荐您多关注其他院校。"
    },
    {
        "schoolName": "可克达拉职业技术学院",
        "title": "可克达拉职业技术学院-录取",
        "question": "新疆单列类（选考外语）187分能否被贵校录取 位次53271",
        "answer": "您好，去年新疆最低分143，您可以参考一下。"
    },
    {
        "schoolName": "可克达拉职业技术学院",
        "title": "可克达拉职业技术学院-问询",
        "question": "专业介绍一直加载不出来，其它都可以，河南文科能报考什么专业？",
        "answer": "我们学院专业文理兼收的，都可以填报。"
    },
    {
        "schoolName": "可克达拉职业技术学院",
        "title": "可克达拉职业技术学院-录取",
        "question": "（1）请问河南文科308分位次234756报本校能录取吗？推荐哪个专业？ （2）2023年河南省文科生最高录取分数线是多少？",
        "answer": "您好，河南文科去年最低分189，最高分452，您可以参考一下。我院专业是文理兼收的。"
    },
    {
        "schoolName": "可克达拉职业技术学院",
        "title": "可克达拉职业技术学院-河南",
        "question": "河南文科280分位次29551有可以推荐一下适合专业吗？我这个分数报考贵校第一志愿 希望大吗？该校投档比多少？",
        "answer": "您好，我院专业是文理兼收的，河南去年文科最低分是189，您可以参考一下。"
    },
    {
        "schoolName": "可克达拉职业技术学院",
        "title": "可克达拉职业技术学院-录取",
        "question": "你好 想请问一下河南文科227接受调剂有希望上贵校吗",
        "answer": "您好，河南去年文科最低分是189分，您可以参考一下。"
    },
    {
        "schoolName": "可克达拉职业技术学院",
        "title": "可克达拉职业技术学院-咨询",
        "question": "河南理科189，位次55万多，有机会么？",
        "answer": "河南去年理科最低分185，您可以参考一下，建议您多选择几个院校。"
    },
    {
        "schoolName": "昆玉职业技术学院",
        "title": "昆玉职业技术学院-河南文科",
        "question": "河南文科250分可以上吗？",
        "answer": "建议第一志愿报考我校且同意调剂，这是最保险的方法了"
    },
    {
        "schoolName": "昆玉职业技术学院",
        "title": "昆玉职业技术学院-宁夏考生",
        "question": "今年录取多少人？录取分数线大概最低多少？",
        "answer": "今年在宁夏录取20人，参考去年在宁夏录取分数平均分为279分，最低分160分"
    },
    {
        "schoolName": "昆玉职业技术学院",
        "title": "昆玉职业技术学院-录取",
        "question": "老师我是河南2024年高考生，考了文科236有没有希望被贵校录取",
        "answer": "很有希望啊，过了河南185分大专线都可以报啊，当然我也并不能保证100%录取，建议您填报第一志愿且服从调剂，这是最保险的方法"
    },
    {
        "schoolName": "昆玉职业技术学院",
        "title": "昆玉职业技术学院-青海理科",
        "question": "贵校可以专升本吗？",
        "answer": "可以专升本"
    },
    {
        "schoolName": "昆玉职业技术学院",
        "title": "昆玉职业技术学院-四川考生",
        "question": "请问考304能报考贵校吗？",
        "answer": "很有希望啊，过了四川大专线150分都可以报啊"
    },
    {
        "schoolName": "昆玉职业技术学院",
        "title": "昆玉职业技术学院-就业协议",
        "question": "外省报考，就业协议有具体的吗，是否真实",
        "answer": "是真实的"
    },
    {
        "schoolName": "昆玉职业技术学院",
        "title": "昆玉职业技术学院-录取",
        "question": "河北物理327有望被贵校录取吗？",
        "answer": "很有希望呀"
    },
    {
        "schoolName": "昆玉职业技术学院",
        "title": "昆玉职业技术学院-录取",
        "question": "老师您好 山东理科 294有希望进入贵校吗 什么 专业最稳妥",
        "answer": "很有希望呀，老师具体不推荐专业，您就看招生人数最多的专业就可以，如果还不懂，可以咨询09037820338"
    },
    {
        "schoolName": "昆玉职业技术学院",
        "title": "昆玉职业技术学院-河南理科",
        "question": "您好，您说的河南招生400人是对口录取呢？还是大面积推广录取呢？",
        "answer": "我们12个专业呢，对口录取呀，每个专业就几十人，文理一分，就更少了"
    },
    {
        "schoolName": "昆玉职业技术学院",
        "title": "昆玉职业技术学院-录取",
        "question": "老师您好，新疆理工普通类206可以报贵校的烹饪工艺与营养专业吗？可以专升本吗？",
        "answer": "当然可以了，我校疆内计划1000人呢，欢迎报考。可以专升本"
    },
    {
        "schoolName": "昆玉职业技术学院",
        "title": "昆玉职业技术学院-录取",
        "question": "老师，我有近视。能报考我校的烹饪专业吗？",
        "answer": "你近视多少度？轻度近视没事，具体要求如下： 任何一眼矫正到4.8镜片度数大于800度的，不宜就读烹饪工艺与营养。 一眼失明另一眼矫正到4.8镜片度数大于400度的，不宜就读烹饪工艺与营养。"
    },
    {
        "schoolName": "昆玉职业技术学院",
        "title": "昆玉职业技术学院-问询",
        "question": "河南文科320位次220000，能上大数据与会计吗？",
        "answer": "可以，录取机会还是很大的，但并不能保证一定能录取，建议您第一志愿报考我校且服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "昆玉职业技术学院",
        "title": "昆玉职业技术学院-录取",
        "question": "（1）请问河南文科308分位次234756报本校能录取吗？推荐哪个专业？ （2）2023年河南省文科生最高录取分数线是多少？",
        "answer": "（1）录取机会还是很大的，建议您第一志愿报考我校且服从调剂，专业看个人爱好 (2)2023年河南最高录取分为416分"
    },
    {
        "schoolName": "昆玉职业技术学院",
        "title": "昆玉职业技术学院-河南",
        "question": "河南文科280分位次29551有可以推荐一下适合专业吗？我这个分数报考贵校第一志愿 希望大吗？该校投档比多少？",
        "answer": "专业看个人兴趣爱好，希望还是很大的，但并不能保证一定能录取，您还是先填第一志愿且服从调剂，这已经是最保险的方法了。投档比1:1"
    },
    {
        "schoolName": "昆玉职业技术学院",
        "title": "昆玉职业技术学院-江西",
        "question": "理科345",
        "answer": "我校今年在江西没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "昆玉职业技术学院",
        "title": "昆玉职业技术学院-投档比",
        "question": "请问一下院校招生的投档比是多少",
        "answer": "1:1"
    },
    {
        "schoolName": "昆玉职业技术学院",
        "title": "昆玉职业技术学院-录取",
        "question": "老师您好！河南文科266能录取吗？",
        "answer": "建议第一志愿报考我校，同时，同意调剂"
    }
]